用偽裝飾有冇可能逃走 理大

即係黑色 夜晚 反正都冇燈火

紙皮箱？

雖然對手係on9，但都仲有啲智商

Metal gear solid?